遊戲王Duel Links 買賣平台

好耐無玩 睇下有無人收
放50LV 遊戲王Duel Links
人物差迷宮兄弟之後既人物 6隻30LV 1隻26LV
38UR 77SR
2850寶石 內有決鬥珠同大量KEY
TG可以傾下:[url]Sofarsosad[/url]

2850石 抽5野就無
我出$1, 唔好同我爭